香港邊到有得賣 battery case

note 8

同問

推

幫你search左陣 好似真係無 淘寶啦

Zerolemon

佢都係寫made in china

Note 8都係Made in China，你係咪唔用？

made in china 但china 無得買 想用都無得買

上Amazon買，再送香港咪得囉

未用過

好用咩？電話又大舊咗，個case電量又唔多，買個快叉尿袋仲好啦

唔想用made in china但上網買都唔想學